De graaf en ik ontmoetten elkaar in een toekomstig jaar in zijn oude kasteel op de heuvels van Bonte dieren, waarover ik later nog veel meer te zeggen heb.
Het was een treurig verlies, vooral voor de Egerton, die de Tellen Hij was haar eerste minnaar geweest, inderdaad, haar initiator in het echt mysteries van Venus.
Er zal onthouden worden dat haar man er een was die oude, ongevoelige aard die denkt dat het alleen nodig is om haastig te zijn "Pis hun tallow," zoals Falstaff zegt, zo snel als ze kunnen, en vertrekken een arme vrouw net opgewonden genoeg om dol te zijn op a grondig goed neuken.
Het zijn deze ongevoelige, koelbloedige echtgenoten die verhogen, zonder te bevredigen, de erotische passies van hun vrouw, en hen te drijven dwingen om op zoek te gaan naar salacious comfort in andere armen.
Oh hoeveel vrouwen, indien alleen geneukt met wat respect voor hun eigen natuurlijk onzedelijk gevoel, zou nooit overspel hebben gepleegd of een schandaal.
Velen zijn de vrouwen die mij hebben verteld, met tranen in hun ogen, van het koude, ongevoelige gedrag van hun echtgenoten, die nooit neuken hen maar toen hun trage aard de behoefte voelde, toen zich omkeerde zonder de minste voorbereiding of omarming, monteren, duw het in, geef een paar in-en uit bewegingen, besteed en trek je terug, net zoals ze genoeg hebben gedaan om de passies van hun arme echtgenotes op te wekken zonder ze tevreden te stellen, en daardoor een prooi achter te laten die buitensporig is verlangen dat dwingt hen om de opluchting te zoeken naar hun passies de zelfzuchtige bruten van echtgenoten waren alleen opgevoed zonder te doden.
Ik herinner me een intrige die ik had met een Italiaanse gravin.
Haar man, een de lange en zeer capabele man, was een extreme fanaticus, die het dodelijk vond zonde om te genieten van liefkozingen of vleselijke opwinding, of zelfs van de zijne vrouw om bloot lichaam bloot te leggen om wellustige ideeën te kweken, zo had ze om haar nachtpon gesloten te houden voor haar keel, met lange mouwen en rokken, in het midden een spleet waardoor hij zijn plicht vervulde tijdens zijn verblijf gebrek aan opluchting voor zichzelf.
Hij kuste of omhelsde nooit haar lichaam tijd, maar lag als een blok naast haar, met zijn rug naar haar toe gekeerd.
Wanneer zijn eigen passies dwongen hem te neuken, wat heel zelden was, hij was natuurlijk helemaal klaar en snel klaar met zijn staatsgreep.
